［大鄉里出城］點解日本咁多地方有d高頻率既bibi聲

最勁係一出押上站係個巨人頭同日tv間鋪頭到
好高音定高頻，企多陣都好辛苦

29283283